奕首新歌 份詞亂鳩咁寫 喂唔係喎

「猶疑 凝望垃圾天花 床變赤地」
心諗黑人問號 係詠謙嘅錯

奕迅嗰首歌
縱係編曲修音極度穩妥
話「酒精滲入淚痕」
如骨鯁在喉 人人貽笑嚇窒我

嘩屌首歌點可以收貨